有無人整過媽咪麵數據庫

由於麵神功力太強，我認為應該認真研究。
起個數據庫記錄媽咪麵交易/預測，做數據分析，及研究燈力來源。